Non jupas分享

Non jupas cgpa 3.1-3.2 社科offer 分享